築地市場搬去豐洲之後，有無人去過築地場外巿場？

我從未去過築地

睇資料築地市場搬遷之後，場外巿場仍然係原地繼續營業

有無人知現時場外市場旺唔旺，多唔多遊客？ 值唔值得去？

因我二月會去東京，諗緊去唔去築地場外巿場

場外市場個拉麵次次經過好多日本人食

之前唔係火災燒咗咩

豊洲咪去 未成熟
場外ok

其實我想知，場外巿場會唔會比起以往少咗遊人去？ 我prefer少啲人無咁迫

都係迫

呢張相係星期六上午十點左右影，已經多人到咁
去到正午食飯果陣係人貼人
約莫有一半鋪頭冇搬，未去過不妨去迫下

豊洲就主要為左一大堆名店，壽司大，大和壽司之類
如果為左睇魚市場部分可以慳返，因為除左半夜排參觀證(見學團)，其餘遊客係唔俾落市場部分，樓上個場外市場一陣行完 唯一好處係有瓦遮頭

多人到仆街

壽司大依家仲洗唔洗倒屎咁早去排？

要，十一點半去到已經截左龍，但我唔知佢係幾時截

我十月去反而冇咩人，依家旺季難講